尖沙咀人呢！！！！

說好既100萬200萬？！！！

出黎啦大家
唔好放棄手足呀